有冇玩緊cmb嘅巴絲（498）凱婷祝大家 牛年牛爆仔/囡

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

想問下如果有人like左我, 係唔係禁探索果度可以睇到?
利申: 唔課金亦都唔諗住課金

想請問pw係咪要畀錢先整到同search 到人？

[member巴打放過未 參與下丫[/member]

好多男女神

我撳錯 sor

遲咗入嚟一個都睇唔到初出茅廬，想睇吓大家有幾高質，再決定要唔要退出，讓位撮合大家

上得連登多唔敢講自己正常樣，我普通人一個

你畀pw嚟睇睇先

睇唔到

點set畀咩人睇？

都係睇唔到

感激，有冇絲打可以睇下我算唔算正常PW: 261334

點解你會睇到

好驚，冇咩自信心

事實上冇咩人approach

我改咗了，畀一分鐘機會大家261334

因為太靚仔？

唔知所以懷疑自己是咪好差

啱啱先整

多謝你，我再執下

我都想搵文青系

我都係，份人本身又摺

我成晚淨係睇咗一個

新人lm

巧der

覺得自己老老了

我小弟

屌 又唔記得不推文

呢邊好似好熱鬧咁

啱啱唔記得咗

有三個喎，紋身嗰位？

係咪有靚仔睇

Like 是給貓貓樓上戴帽的的男子

想問有冇靚女絲pw

希望佢會拋個PW出嚟畀大家觀摩下佢嘅美貌

做乜咁唔小心

話說唔係好清楚個password點用

#1

你冇睇過又知靚差不多瞓，希望有機會睇到

咁多靚仔靚女嘅

我淨係搵到男仔

聽聞你都靚仔

都係唔得但謝謝你，心地好好

呢個邊個 幾靚女

似

因為搵你唔到

呢度係咪好多靚仔靚女

宜家先見到，真絲可以做朋友啊

搵唔到

巴打更加想睇
利申我都係

998

1000